{
    "estudiantes": [
        {
            "nombre": "b",
            "correo": "b",
            "id": 2,
            "carrera": "b",
            "semestre_actual": 2,
            "grupos_pertenecientes": []
        },
        {
            "nombre": "a",
            "correo": "a",
            "id": 1,
            "carrera": "a",
            "semestre_actual": 1,
            "grupos_pertenecientes": [
                "Grupo1"
            ]
        }
    ],
    "grupos_de_estudio": [
        {
            "nombre": "Grupo1",
            "tematica": "F\u00edsica",
            "modalidad": "Presencial",
            "horario": "10:00:00",
            "miembros": [
                "a"
            ]
        },
        {
            "nombre": "Grupo2",
            "tematica": "C\u00e1lculos",
            "modalidad": "Presencial",
            "horario": "08:00:00",
            "miembros": []
        }
    ],
    "planes_de_estudio": [],
    "calendario": {
        "eventos": []
    },
    "examenes": [
        {
            "materia": "Diagn\u00f3stico Financiero",
            "tematica": "Indicadores Financieros",
            "numero_preguntas": 5,
            "preguntas": [
                "Cu\u00e1l es un Indicador de Liquidez",
                "Cu\u00e1l es un Indicador de Rentabilidad",
                "Cu\u00e1l es un Indicador de Endeudamiento",
                "Cu\u00e1l es un Indicador de Actividad",
                "Cu\u00e1l es un Indicador de Valor"
            ],
            "respuestas": [
                "Raz\u00c3\u00b3n Corriente",
                "Margen EBITDA",
                "Carga Financiera",
                "Rotaci\u00f3n de Inventarios",
                "El EVA"
            ]
        },
        {
            "materia": "Geograf\u00eda",
            "tematica": "General",
            "numero_preguntas": 5,
            "preguntas": [
                "\u00bfCu\u00e1l es la capital de Francia?",
                "\u00bfCu\u00e1nto es 2 + 2?",
                "\u00bfCu\u00e1l es el oc\u00e9ano m\u00e1s grande del mundo?",
                "\u00bfQui\u00e9n escribi\u00f3 'Cien a\u00f1os de soledad'?",
                "\u00bfCu\u00e1l es la f\u00f3rmula qu\u00edmica del agua?"
            ],
            "respuestas": [
                "Par\u00eds",
                "4",
                "Pac\u00edfico",
                "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez",
                "H2O"
            ]
        },
        {
            "materia": "Geograf\u00eda",
            "tematica": "General",
            "numero_preguntas": 5,
            "preguntas": [
                "\u00bfCu\u00e1l es la capital de Francia?",
                "\u00bfCu\u00e1nto es 2 + 2?",
                "\u00bfCu\u00e1l es el oc\u00e9ano m\u00e1s grande del mundo?",
                "\u00bfQui\u00e9n escribi\u00f3 'Cien a\u00f1os de soledad'?",
                "\u00bfCu\u00e1l es la f\u00f3rmula qu\u00edmica del agua?"
            ],
            "respuestas": [
                "Par\u00eds",
                "4",
                "Pac\u00edfico",
                "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez",
                "H2O"
            ]
        },
        {
            "materia": "Geograf\u00eda",
            "tematica": "General",
            "numero_preguntas": 5,
            "preguntas": [
                "\u00bfCu\u00e1l es la capital de Francia?",
                "\u00bfCu\u00e1nto es 2 + 2?",
                "\u00bfCu\u00e1l es el oc\u00e9ano m\u00e1s grande del mundo?",
                "\u00bfQui\u00e9n escribi\u00f3 'Cien a\u00f1os de soledad'?",
                "\u00bfCu\u00e1l es la f\u00f3rmula qu\u00edmica del agua?"
            ],
            "respuestas": [
                "Par\u00eds",
                "4",
                "Pac\u00edfico",
                "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez",
                "H2O"
            ]
        },
        {
            "materia": "Geograf\u00eda",
            "tematica": "General",
            "numero_preguntas": 5,
            "preguntas": [
                "\u00bfCu\u00e1l es la capital de Francia?",
                "\u00bfCu\u00e1nto es 2 + 2?",
                "\u00bfCu\u00e1l es el oc\u00e9ano m\u00e1s grande del mundo?",
                "\u00bfQui\u00e9n escribi\u00f3 'Cien a\u00f1os de soledad'?",
                "\u00bfCu\u00e1l es la f\u00f3rmula qu\u00edmica del agua?"
            ],
            "respuestas": [
                "Par\u00eds",
                "4",
                "Pac\u00edfico",
                "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez",
                "H2O"
            ]
        },
        {
            "materia": "Geograf\u00eda",
            "tematica": "General",
            "numero_preguntas": 5,
            "preguntas": [
                "\u00bfCu\u00e1l es la capital de Francia?",
                "\u00bfCu\u00e1nto es 2 + 2?",
                "\u00bfCu\u00e1l es el oc\u00e9ano m\u00e1s grande del mundo?",
                "\u00bfQui\u00e9n escribi\u00f3 'Cien a\u00f1os de soledad'?",
                "\u00bfCu\u00e1l es la f\u00f3rmula qu\u00edmica del agua?"
            ],
            "respuestas": [
                "Par\u00eds",
                "4",
                "Pac\u00edfico",
                "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez",
                "H2O"
            ]
        },
        {
            "materia": "Geograf\u00eda",
            "tematica": "General",
            "numero_preguntas": 5,
            "preguntas": [
                "\u00bfCu\u00e1l es la capital de Francia?",
                "\u00bfCu\u00e1nto es 2 + 2?",
                "\u00bfCu\u00e1l es el oc\u00e9ano m\u00e1s grande del mundo?",
                "\u00bfQui\u00e9n escribi\u00f3 'Cien a\u00f1os de soledad'?",
                "\u00bfCu\u00e1l es la f\u00f3rmula qu\u00edmica del agua?"
            ],
            "respuestas": [
                "Par\u00eds",
                "4",
                "Pac\u00edfico",
                "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez",
                "H2O"
            ]
        }
    ]
}